馬會又派錢 allin巴塞

穩賺

今次我有信心
強如皇者曼 炒完摩狗之後都回光反照左幾場
今場巴塞主場 456人唔難
一注-2就搞掂

貼飛我跟

咪係

樓豬勁，已轉盤

收到加泰急電 先開post
我唔會陷害手足

我地動物台手足跟當麻蛇發達

冇左Luis喎

有既話我會追返對家盤

贏錢唔洗搵我
因為我訓左無睇波

一係贏 一係輸 乜撚野輸半

反正都係輸

多謝樓主為慈善出一分力

還

還我血汗錢

1:0